我吃了午餐

邊個負皮我

好近

屌 以為開左放大鏡

我近視

係黑椒

你俾負皮我？

加D腐皮更好食